今年九月立法會選舉得返兩派

就係攬炒同非攬炒派
乜嘢「重奪議會」「關鍵一席」「議會抗爭」
根本就無可能發生

一嚟民主黨、專業議政班友根本無可能同你玩癱瘓議會
二嚟冗長嘅議員工作只會消耗我地嘅精力，你睇吓班區議員就知道

只有
「將議會變成攬炒一部分」
先係出路
而第一步就係！
任何非攬炒派嘅人都唔應該進入立法會

支持攬炒
我係非攬炒派

我就攬炒派嘅

大家覺得係咪現任所有民主派議員都係 非攬炒？

推